30年來首次，曼聯聯賽前7輪積分得9分

剛剛結束的英超聯賽中，曼聯主場1-1戰平阿森納，這也是30年來首次，曼聯聯賽前7輪積分不上雙。

自1989-90賽季以來(那還是前英超時代)，曼聯還沒有在7輪比賽后積分不上雙過。 目前曼聯7戰2勝3平2負，積9分。 1989-90那個賽季，曼聯最終排在了聯賽的第13名。

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

三十年河東 三十年河西

想睇番第一場完場賽後曼聯post留言

Link?

咪唔開心羅，果晚721丫

請番daddy

記錯，係811

第19位先得5分
曼聯領先4分，護級形勢幾好丫

李城冇左麥佳亞變全英超失球最少
羅渣士多撚謝晒

破記錄買麥龜 笑撚死人

咪又係要輸俾曼聯

咪一撚樣.jpg

猁21分

費蛇年年3甲

8500萬包送6 分

咪一鳩樣

唔一樣，我使得最少錢。

低一分叫咩一樣?

終於唔駛一L樣

半隊人罷踢都有10分摩佬